一齊嚟印證下「做港女嘅男友就如做緊隻狗」

我比啲例子，拋磚引玉先：
1）等三個鐘個港女起身刷牙洗面洗頭吹頭換衫化妝set頭補妝，男朋友有半句怨言就被人HI番轉頭話唔耐煩
2）男朋友當女方公主咁服侍，女方唔領情，當佢係狗公為蝦條先咁周到
港男真係好慘

打跛咗隻腳困住逼你做狗？自己攞嚟

咁多香港女仔唔揀走去揀個公主病嘅就抵死啦

做北菇男友就真係慘過食屎喇

岩嫁啦，港女留返俾狗公同有錢仔，正常嘅留返俾好男人。

放心啦 無人敢留言㗎
轉頭俾女朋友發現有回post就仆街了

第一個你搵啲唔化既女咪得
不過你又會嫌佢唔靚唔會去溝